# じゃんけんゲーム


# 実際の動作
　下記のリンクが実際に動作させたページになります。<br>
　[じゃんけんゲーム](http://suwanohiro.f5.si/test/0081/index.html)


# 操作方法
　自分が何を出すかを選択して、その後エンターキーを押すと相手が何を出すかランダムで決まります。ランダム速度はかなり速いので目押しは難しいと思いますが、理論上できなくはないと思います。<br>
　勝敗が出たあと、バックスペースキーを押すともう一度始まります。<br>
　雑なコードなのは短時間クオリティなので許して。


# その他
　3枚の画像の代わりに文字にしています。
